Tom Hanks Says He Has Coronavirus

真係全球挽撚完

如果shawn mendes同John mayer中我會好傷心

Rip